[廢隊][NBA帝王]等待破處討論區01

Let's Go Kings!

===============Roster===============
De'Aaron Fox
Buddy Hield
Harrison Barnes
Bogdan Bogdanovic
Marvin Bagley III